想問有冇人知指定隔離酒店嘅訂房細節？

程序上係要訂咗酒店先上機 -->
再落機檢疫呈陰性 --> 先至可以入住酒店。

咁如果測試結果係陽性呢？要去邊？

啲酒店訂房又冇得refund，平均房價$800幾一晚，
咁係咪即係隨時萬幾蚊跌落咸水海㗎？

政府係咪當人跌咗萬幾蚊都冇乜所謂？

有線新聞：

酒店？Trivago

呈陽性你要擔心既就唔係果萬幾蚊啦屌

而家d檢疫酒店無得經agent 訂
好似要上番官網

假陽性咁又點算......

政府比錢你住酒店1晚 -> 你訂酒店13日->完結

陽性政府會俾返一晚酒店錢？

政府比錢住一晚？堅？
但嗰14日酒店，唔係一早訂咗o架咩？

佢意思應該係landing後 博覽館驗完要去九龍富豪過夜等結果嗰晚係政府比 (但12nn 前land 嘅人無份 因為即日會有result)

檢疫酒店唔比cancel應該係for 博覽館 test negative人士 - 硬性規定ㄧ定要入住

但博覽館test positive人士就應該係special cases 應該有得攪退款嘅

如果因為test positive無入住都要照比14晚酒店 咁咪port撚到佢仆街再高調屌爆政府(揾press做訪問)
小市民錢銀嘢係要用輿論壓先有效

利申: 用正常邏輯估咋

訂13日就得

邊有咁易中肺炎

咪撚戇鳩啦
識幾個人中咗三日就出咗院 冇後遺症

係，根本成件事就好似係冇病畀人屈有病咁

通常酒店有得cancel
頂多蝕一晚錢姐

根本就另類手段救酒店業

多謝。我都係咁諗，好似俾人屈有病咁。
所以先覺得如果「中咗招」又冇埋萬幾蚊，真係好L唔抵。
因為去Agoda睇，好多酒店選擇係講明non-refundable.

如果係去富豪嗰晚就唔關事了。因為你測試完，呈陰性，先至送去你book嘅酒店隔離14日。

政府根本就冇俾一晚酒店你。（如果佢意思係等緊檢測結果嘅時候如果過夜嘅話）
之後都係要自費俾14日酒店。
而上網睇啲酒店又non-refundable. 到時呈陽性真係除咗喊都冇嘢好做，喊，順便測試吓個肺囉。

係囉。獨居都冇得返香港隔離，咩因由....

壯陽性呢

係唔係一定要返黎

如果係12點前到港既機係唔使住青衣三寶，驗完可以去自己訂左既指定酒店，12點後到就要住一晚三寶

所以我意思係 博覽館測試呈陰性就肯定係non refundable

但如果博覽館測試星陽性 應該最終係會退得到 (full refund)

有都唔拘

都係呀

1. 上機前要有一份72小時內negative report
2. 有酒店14晚booking
如果係香港check到陽性會送你去亞博或者醫院
樓主最好簡d有得refund嘅酒店 雖然可能都冇乜得簡